你班撚樣知唔知攬炒巴喊緊？

你哋知唔知攬炒巴喊緊？因為佢個ig followers仲少過Katy Pang
真係冇天理 大波狗乸就廿幾K followers
真心愛香港嘅就得三千幾個followers
成班連登仔係咪未見過大波妹？他朝如果係因為閣下用JJ諗嘢而自招麻煩就咪撚柒怪人

傳送門:

屌, 要睇睇日本啦, 好過睇狗乸

連登仔真係不得好死

即follow攬炒巴

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

823約定你一齊拖手仔
7時集合 8時築人鏈 9時解散

824觀塘
825荃葵青

森咲智美高質咁多 on9先走去follow狗乸
P牌推唔到

推，多謝巴打啲福利

YES

啲狗厹follow母狗姐
唔係連登仔嚟嘅

真乖

推

pish

淨係有份j狗乸個d死好啦
唔好連累正常巴打

重點係條差婆好撚樣衰

我係Les

巴打對唔住

百合

係好撚老

塊面又膠

上 幫攬炒巴

無野好講 18.4K ONLY?

又老又醜對波又假 心地又差 肯定係班冷氣軍師j啦

重有freedomhkg

都係得11.4K人

自己人都唔FOLLOW

點樣去令全世界知道

25K followers呀
係咪癲架?

連登仔真係好垃圾，係打我哋同路人嘅狗西就仆住去follow。
推post

日本人肯幫香港發聲 但followers竟然少過隻狗乸？？

香港男人好撚醜惡

點解咁多首歌唔用，支那帝吧徧要用咁撚重納粹色彩既歌？ 當左自己係SS黨衞軍？？？
[鍵戰] 煲大佢! 支那帝吧=中國新納粹

連登仔

攬炒團隊有無twitter follow?
搵唔到

721 85 811 820

仲係25K呀屌你老母
同我快啲unfollow呀屌你個閪

推啦

人地做咁多野救香港都唔及一個大波妹

follow左再推！

連登仔真係不知所謂
港難當前 比d骨氣啦屌你老母
612
721
728
811

Pishhhhh

唔用ig sor
不過有用twitter
612開始已經followed

Dklm

啱啱想開post
支持攬抄巴

即刻同我follow同like晒佢所有相

同場加映 攬炒巴twitter
點解少過10K

up

人地貼嘅文宣仲勤力過兒登仔

幾多人真係同佢講聲多謝？？？？？

今日老母send左條大陸維穩片我

標題「連登仔是胸奴 xxx警花」之類（唔想幫click view 有興趣youtube搵

屌你老母個仔

難聽過粗口

完全駁唔到老母

對不起！我地錯啦！
立即follow

Push

呢個係G20登報團隊個ig，記得follow埋呀

即follow

Followed

巴打做得好

unfollow 狗乸
請follow 攬炒巴團隊

精選IG推介
攬炒巴

再加

G20登報團隊Freedomhkg

一早follow咗㗎

中共派多幾隻膠波支那雞

五大訴求都唔撚記得晒嚕

你又點知一定係連登仔follow?可唔可以唔好再推依條友？

推。

屌, 點解要睇狗乸

推呀

大波版ALI

懷疑follow狗乸既 好多支那狗黎

madam 夠淫好難忍

撚完未呀肯返嚟未呀

之前唔記得 而家即follow

BNO平權呀
成班鍵盤戰士唔好淨係圍喺連登OK？

笑死

屌你啊

屌你老母

立即普選 否則攬炒

攬炒：

其實唔提隻狗我就唔記得嫁啦屌又要洗眼

攬炒巴唔好喊住

btw 全部女都

7個負評 出嚟隻揪吖

又造神，屌您無大台呀

屌你都冇人提 你就咪講開POST講隻9LA啦

唉 連登仔冇得救 要代入思考先得

真心睇唔起個班人

成班小學雞精蟲上腦

咪on9啦，
人地個ig多左follow就一定係連登仔？
咪比人taobao比小小錢買follow就分化大家

成件事根本冇人證明到follow佢既係連登仔

未follow既
請立即follow攬炒巴

同我大叫一百次光復香港清醒下

屌好差 為左隻狗

真係好撚on9 冇啦啦follow隻狗乸

千祈唔好follow 女警 Account. 你地嘅大數據會被記錄作分析！

無衝突 另外可以開圖片模式睇下其他有發聲ig/twitter
都係叫大家唔好精蟲上腦姐

森咲智美 屌唔明點解會迷隻整容狗乸

StamdwithHongKong

不了

淨係計有follow個啲與出賣自己身份，及出賣手足無異
仲有開post 討論個啲， 一日開左90幾個大波madam嘅post
正經post 無人理

Follow攬炒巴呀

唉屌你
民間記者會都係得21K
屌你個死閪婆有25K
剩係講英文講到咁好聽都好過隻狗乸啦

波邊到冇 狗公都狗公得理智啲好冇

問心，條女咁樣衰，連登真係會多人follow?
真心唔信

follow多左唔代表係連登仔follow，冇直接關係，唔好比人講幾句就信。

OK當我錯
但可唔可以高抬貴手follow其他ig/twitter？

攬炒巴

冇人理我

架妹永遠唔會令人失望

連登仔審美眼光好有問題
有大把大波靚女唔揀 揀隻狗乸

唉屌你地
民間記者會都係得21K
屌你個死閪婆有25K
剩係講英文講到咁好聽都好過隻狗乸啦

OK當冇連登仔follow狗乸
但可唔可以高抬貴手follow其他ig/twitter？

AGREED

千祈唔好follow 女警 Account. 你地嘅大數據會被記錄作分析！

聽日元朗站見
add攬炒巴呀各位手足

正仆街咸濕仔

push

喺呢個拎住部手機就睇到av既年代
居然重要j狗乸
你班人真係好嘔心
對唔對得住犧牲左班義士

唔知

Debbie正野

好想閹割曬連登仔

其實， 連登仔一向都鍾意睇J圖㗎喇
呢個好似係連登文化， 無必要咁肉緊喇

利申： 我一個都無follow呀

似波制波

push!

大把真波，洗撚睇假波

你老婆好正

被盜

可以考慮組織去多D 海港城。 新城市， TM 市中心 果d 大型商場行下街。 一齊行下街，甘先會令商界發聲。

I love 攬炒巴

我屌撚晒你班連登仔老母，你哋嗰份熱血呢？點解攬炒巴同日本反送中平野鈴子個ig會無人follow㗎？？？

已經俾人笑緊

係咪唔識上pornhub/myavsuper？
2019年av都有1080p甚至4K你同我follow狗乸？

已follow攬炒巴

早就follow左，
我只係好反感你地一堆人係到屌人follow隻母犬既時候，
但其實你地先提得最多

叫人follow standwithhk 咪叫人follow囉
唔洗再提隻狗，咪再幫佢刷search count

點解用ig唔係用twitter
ig咪又係豬西白格地頭

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

821元朗靜坐；823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

一早follow咗我最愛既攬炒巴啦

之前已follow

Stand with HK FB >30k

Follow

我愛攬炒巴
Ching 們醒下啊

攬炒巴我愛你

推吖!!!!

824朝早都有
［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

革命不是請客食飯 by 毛魔

其實應該都有藍絲J佢啦。。

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門

推啊 攬炒巴我愛你

巴打，冷靜返小小先，唔好先入為主係連登仔做成佢follow急升先…
細心留意返，全部post都冇證據證明係我地幫佢follow倍化

依家個個都話係連登仔follow隻母狗，其實好大機會係對家玩分化，
想污名化連登仔，
令大家唔敢自稱連登巴絲

雖然唔敢講我100％岩，但起碼好過d人100％咁肯定係連登仔女follow隻狗。

因為真係一堆人有奶便是娘啊嘛正義之師

錯哂fo屌下都唔得？使唔使攬炒本人跪求？

狗公醒下啦黑警咁樣衰都j 佢係背後笑緊你咋 又要屌又要follow

科勞真男神
黑警不了

其實都可能有d係藍絲阿叔folllow條女

遲啦 不過好過無到

Follow既爛鳩

攬抄巴！支持你啊！！！

我錯了 的確有機會係對家精蟲上腦
可唔可以高抬貴手follow其他ig/twitter

又係中共分化手段，悶唔悶阿？

同靚女無關
一陣去follow

612 721 811

一堆人有奶便是娘其實係假像…
全部都係用search fuction 既cap圖黎講好多人講隻狗，
但有幾多post係真係上到熱門頭20？

反而屌班人睇隻假波狗d post仲多人推

唔好咁容易受人地d post影響，依家真係好撚多打手係連登。

721 811

已follow !!! 攬炒巴

成班都“有奶便是娘”冇眼睇

抄撚抵緊班狗公嘅ig
用下體諗嘢唔緊要，咁撚無taste，日後清算切柒

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

推 成班好似未見過女咁

成個Facebook Timeline都係呢個Madam嘅相...🤦🏻‍♂️

大家要記住：雖然大波波係香港開埠以嚟，所有港男嘅最大訴求，但係佢絕對唔係五大訴求之一，所以請大家揸緊信念，不忘初衷，矛頭指返去林鄭同黑警。

煮家男人 Bob's Your Uncle

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

推

其實中立同藍絲都有好多
Follower唔一定係連登仔
我相處冇連登仔follow佢

咁樣衰都睇
港女先係最好

屌好撚嬲咸濕累全家俾對家spin，可唔可以同follow 左嗰啲人割蓆

咪係，屌
走去follow隻狗

對唔住依家先知個ig

大家知唔知對家幾咁痴線？

成班垃圾比啲骨氣啦屌

成班個腦生係個鳩到

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

狗乸既事無謂再講又屌Follow咗既巴打
輕鬆完一日係時候開始做返正經嘢
BTW多謝樓主開Post，唔係都唔知攬炒巴有Ig

Push！

共匪忘恩負義，以前乜都要攬住香港過日子，到宜家有毛有翼就想一隻腳踩死香港，所有支持共匪嘅人絕對係人渣

Follow 大波臭閪 = 曱甴
Follow 立場姐姐 = 君子

連登仔睇開50路？

721
811

21.9k咋
仲係少過隻狗乸

I love you 攬炒巴

爭氣啦

推 隻臭狗乸狗不屌啦

咪係

幫你推，晨早已follow

咁遲不過好過冇到

毒撚或成最大贏家

爭氣啲啦香港人
大丈夫有所丁有所不丁

唔明狗乸有乜好睇

國難當前 你哋仲有心情打丁？
枉為人呀你哋

從來冇follow過隻狗乸
而家follow攬炒巴

幫手Follow，起碼要多個隻狗乸

日本反送中第一人

攬炒爸打團隊

平時就大大聲話要攬炒
follow個ig都唔肯 就走去J狗乸
香港點贏

Push!

香港人 我地818係過二百萬㗎!
[非專業(2)] [徇眾要求] 我想用我嘅統計學幫下民陣

612
721
811

連登仔係一個笑話

其實除左連登仔 仲有好多藍友follow左隻警雞

第一日就follow 左
你地班人口講支持但又唔follow
口講無敵 但又唔行動
攬炒巴真係會傷心

屌啲男人係咪傻撚咗 點摷解食follow隻賤狗閪

立即用曬全部acc follow StandwithHK

等陣比狗捉到都唔知點算

應該係個阿姑

followed

以波制波
邊個夠膽話港女飛機場，呢排睇埋睇埋先發覺不知幾多double May

打飛機都要搵老雞矇頭入閘
真係笑死我

four 勞 了

廢中無裝IG
只係facebook like咗

咁遲架

已follow!

823死線?好撚混亂

咁撚柒既老女人都岩 咁鍾意睇大波妹睇av啦

無人理?

J狗乸同J娜娜有咩分別

你班仆街J狗乸 唔撐攬炒巴?

要睇都睇攬炒巴啦
狗乸 不了

屌那升 twitter 一萬人follow都冇呀

連燈不嬲狗公多 諗野用碌鳩
當年投游都係因為覺得佢係女神
炒晒車班游粉即刻潛撚晒 沒責任
咁既政治質素香港真係玩撚完

五大訴求 缺一不可

sorry，即foll

已follow

正撚到

唔知有乜好科盧

Tui

follow晒stand with hong kong同freedom hkg
冇follow隻狗乸
利申：巴

agger

冇辦法
半夜到朝早班bot玩哂

屌 咪撚再提隻狗乸啦

好撚煩

邊個連登仔follow條死中女！死港女表示睇你地唔起！去睇AV啦！衰仔！祝你地長命百歲一世單身但聽日開始無得打飛機！

well fucked

講樣講身材林秀怡好好多，仲要同聲同氣

follow咗... 緊係攬炒巴啦

條狗女咁柒，不了。

攞晒啲相就好走啦，你班精蟲上腦知唔知而家班狗笑緊你地呀，快啲unfollow 條狗乸。

Follow狗乸個啲正狗公
咁多女唔揀 揀隻狗乸
盲撚咗呀你班仆街

件母狗咁柒樣衰，前世未見過女人咩

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

推啊屌 你地對唔對得住手足啊

幫手Follow，起碼要多個隻狗乸

日本反送中第一人

第一人分身(內有J圖 岩哂你地)

攬炒爸打團隊

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

Suggested for u個到已經 屌打狗西

unfollow未呀你班仆街

btw, 點解唔可以係因為黑警follow谷起左數字？

先得23.7?

其實會唔會係班3毛follow 想造勢黎分化我地？
雖然唔排除有兄台尻痕

Dllm真係好撚煩 成日又擺攬炒巴上枱 叫班仆街unfol件八婆好過啦

你班仆街對唔對得住攬炒巴

咁柒都睇...唉

講左唔好再出呢d無謂po 日日都係度講個警嫂有幾多followers有撚用咩 真係推正經post好過啦

條差婆咁樣衰都follow 不了
再follow條差婆嘅一世只可以打飛機

即刻followed

利申：平時好少玩ig

已follow大波黑警
聽日就放哂你班on9上黎

廢中冇 fb/ig

有用Post 推

所以咪要follow攬炒巴and his frds

推推推

攬炒team為我地做咁多野
同我即刻follow呀

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

sor,冇玩社交平台

咪喊 得D藍絲 follow

Follow果班連仔真係無L用

已follow.

慢左，對唔住囉

823晚約定你

放工一齊手拖手

unfollow 狗乸

Followers 已被監察

樓主功德無量

成班未見過女咁 你J還J 咪follow呀大哥

即fol

下次整傳送門啦

Stand with Hong Kong fight for freedom

一早跟左攬炒吧 亦從來無follow狗乸

屌你老母成班follow隻死狗乸jm9

佢撚鳩我地班手足你反而走去follow佢？依家冇其他女俾你j？

咪撚用條撚諗嘢啦dllm，緊火同我去打飛機

你對唔對的住班手足？

我個冇波女朋友都正過呢條狗一千倍，

成班手足唔該見多啲世面先，唔好一嚟就玩人獸交咁重口味

(已follow攬抄巴)

我FOLLOW左喇 你呢

仲有記得攬炒巴個Twitter

#51

followed推

大家小心三毛凌晨洗太平地

仲有freedomhkg呀 得1萬1 follower炸!!!!!!

幫手Follow，起碼要多個隻狗乸

日本反送中第一人

第一人分身(內有J圖 岩哂你地)

另外平野小姐都希望大家FOLLW以下呢個IG

攬炒爸打團隊

一直支持

借位推Post

821 8pm
「我正式宣布」#Eye4HK Campaign 今晚八點強勢登陸！韓國演藝界都做，係香港人嘅全部同我入嚟！！

給絕望的你2: 國師陳雲預言運動如何收科和如何影響香港未來發展

似鳥沙也加

睇av好過啦屌

因為有d廢柴成日做標題黨

2019.08.21 是日基本任務

- 推即日要文
· 黑警濫用私刑
· 將軍澳斬人事件
· 大媽於記者會拍記者大頭 散播白恐
- 推全球登報

- 推821元朗 823人鏈
824機場/觀塘 825葵青
- 開始twitter/reddit戰線
快速入門，教你如何用Twitter

- 反政府以超高價向大陸買電

- 反普教中

- #BoycottMulan
- 讓每次消費成為投下自由社會既一票
https://.www.google.com/maps/d/viewer?mid=1UiDtBzI8MfZlLqDprhbxByutYaY9GdII&ll=22.37558893249056%2C114.06884661327217&z=11
- 保障資產 唱美金現鈔
- 整返BNO

區議員正職酒店酒店經理，發生咩事唔好再問去左邊

幫手Follow，起碼要多個隻狗乸

日本反送中第一人

第一人分身(內有J圖 岩哂你地)

另外平野小姐都希望大家FOLLW以下呢個IG

攬炒爸打團隊

平野小姐表示多謝

未見過大波女人咁，咁嘅質素都食，仲要呢個時候都淨係掛住𥄫女
真係好撚灰機失望，咁嘅格仲學乜人抗爭
可摸以一個二個同我挺翻直條腰？

成班狗公

俾個死差婆blk咗 搵唔到佢添

followed!

繼續Follow

612
721
811

推10

推9

推8

推7

推6

推4

推3

救攬炒巴，唔好喊

一早un左，呢啲唔係我要既野

推2

已follow thx

Followed 不過太多字冇咩心機睇 想建議下point form
辛苦攬炒巴團隊

推 屌你班咸濕仔唔該著返條褲做正經野真係屌曬你地老母

屬於香港既#metoo行動上線啦

方法已經比左你 係咪想要國際關注

多謝推介

全部同我follow攬炒巴呀dllm!

請全民用twitter，手動轉hashtag
#chinazi #boycottMulan #boycottChina #HongKongProtesters #WeAreHongKonger #StandWithHongKong #StandwithHK #FreedomHK #FreedomHongKong #FreeHongKong #FreeHK

我有做野架

有人唔睇 睇犬
要睇睇人好嗎 狗乸有咩好睇

不要被仇恨支配，但亦請記住仇恨，翻讀歷史，總會翻出無數仇恨，請將中共對人民嘅仇恨通通記住，作為動力，進而分析中共手段，好好規劃下一步行動，作為21世紀嘅優良示威者，要成功必須智勇雙全，如果大家可以按照歷史規律各安本分，中共倒下只係時間問題

共匪忘恩負義，以前乜都要攬住香港過日子，到宜家有毛有翼就想一隻腳踩死香港，所有支持共匪嘅人絕對係人渣

#Follow 大波臭閪 = 曱甴
#Follow 立場姐姐 = 君子

馬上follow